2020 FRM HK

上年我1月延期今年10月，依家疫情又爆多次，會唔會再延落去

已經新加咗cyber risk，黎緊又唔知會新增咩課題

11月 自

如果有人想要2020notes可以搵我

有無question bank?

唔該

謝謝你

可唔可以比我？thanks!!!

謝謝